阿里巴巴今日收市升穿270蚊，老衲請連登仔去養和醫末期肺癌

腦癌ok？

今次唔找數屌死你！

老股認同

麵麵